曹操擔心亦期望你 多找幾個趙雲 別這麼愛樂進 但求馬超快樂要緊

曹操擔心亦期望你 多找幾個趙雲
別這麼愛樂進 但求馬超快樂要緊

唱了出來

趙溫 駡超

一拍兩散？

無賴？

我代你哭啊，上面做乜鳩

龐統張飛未留住你 都清楚傅士仁

令公瑾與黃蓋 興奮

劉備答謝你，曾付出的關羽沒法比

袁紹這福氣 華雄全部回贈你

如果那個他不愛護你孫策代你哭

如果呂布他不愛護你孫策代你哭

張角受罪是多麼滿足

鬼才

程昱法正都可以代你歡笑代你哭

若痛恨誰法正代你痛

若痛恨誰讓馬岱去痛

陶謙張飛亦期望你 中出幾個洛神

若果關索是我

月英馬鐵陸遜 盡情地傾訴像郭嘉

若果關索是我，盡情地傾訴像郭嘉

劉備~痾~豆是誰做錯，將悲傷交諸葛

楊秋李堪公孫瓚郭汜俄何燒戈

痴撚線